バトルアスリーテス 大運動会ReSTART!

AIC未死咩
諗住食奧運條水，點知武肺搞到仆街

熱情在心內 未恐懼這格鬥